有冇人部iPhone x都係咁

打完橫向game自動變橫

禁返rotate lock

個gp

係咪直向鎖定
係嘅話我試過
都係唔得

你識唔識咩叫reboot

屌 我有時個WhatsApp都係咁

熄機再開

Killl左個game